處非處

女人有咩特質會令男人覺得佢唔係處？

認真咩

行路對腳唔夾實

靚

安知處之樂？

講淫嘢

玩咩 個個都講架啦

女人夾唔夾實關咩事

呀媽生到咁 都有錯。。。

有啲女仔好佬架喎 尤其女校

未破處點會講淫嘢講真

試過同男朋友坐對面食拉麵比佢嗌我
食住麵望一望佢就出事

睇下講到咩程度既姐

點解呀？

我唔講

你想像下個畫面就知

斯斯文文

萬事含蓄啲

實信你啦

難怪岀事

斯文係處？

都有好豪放既處女
我識有處女frd會落老蘭

踩單車好叻

笑左